有冇絲好鐘意比人抱起

即係男友：好煩丫咪再睇衫
一手舉起你 逃～ 腳仔凌空

再揼落海

On9

鍾意比人包起多d

港男咁弱雞
100磅抱一抱都閃親條腰

曾經有高大的舊情人，的確可以將我抱起轉圈好似電影咁。但那樣愛我，最後還是和別人一起。

呢Ｄ野細個好buy，大個唔會強求。

鍾意俾人包養多啲

你條腰識發光?

你好後生

抱起，舉高，sitout powerbomb!

閃你老母啊

你嬲啊？

腥港人？

Clean and jerk

又幾撚on9

公主抱起抱入房掉落床, 然後...